\chapter{Cel projektu}
Celem projektu jest stworzenie zestawu komponentów realizujących działanie sieci neuronowej. Komponenty te zostaną następnie połączone z istniejącą już platformą \textit{PyAge}, po czym zostaną przeprowadzone testy mające określić efektywność i skuteczność tego zastosowania.
Komponenty mają posłużyć do obliczania funkcji przystosowania dla problemu optymalizacji architektury i parametrów sieci neuronowej realizowanej w środowisku ewolucyjnym oraz ewolucyjno–agentowym.